［選擇］成魔之路

你現在是一張白紙。

據說這年頭當魔王很吃香，每年都有勇者來討伐，最終只留下屍骨和寶物。

不是因為魔王厲害，而是因為他的七個手下強得不像話。

你決定了，要成為魔王！

但是應該怎樣成為魔王呢？

A 要成為魔王，首先要討伐魔王
B 做壞事增加自己的名聲
C 回家再算

借個位，近期聯署：
(1) 美國白宮，取消北京冬奧

(2)美國白宮，凍結奶共企業資產

(3)日本人權法

(4)德國人權法仲有3日咋, 現在還未夠1萬人，急急急，快簽

附教學

自己推一下

A

因為如果魔王仍然在位，你根本沒有機會上任，所以你決定出發討伐魔王。

通往魔王領域的路上...

你沿路經過了一間房屋，裡面傳來香味，你的肚咕嚕咕嚕的叫起來。

A 停下來看看
B 不理會

B
勇者先會踩入人間屋

你抵受了肌餓傳來的不適，因為你知道自己是要成為魔王的男人，不能這麼輕易停下腳步，因此你繼續沿著「魔王徑」前進。

「失敗了。」一名男子從剛才的房屋走出來看著你遠去的背影。

///

要到達魔王領域，目前只有兩個方法。

一邊是黑不見光的山洞，裡面不時傳來呼嘯聲，令人不寒而慄。

另一邊是陰深黑暗，野獸聲不斷的森林。

該選擇哪邊呢？

A 山洞
B 森林

B

雖然森林內一直傳來野獸的叫聲，但是你沒有一點猶豫就踏進森林。

茂密的樹漸漸包圍著你的路，而你亦開始感到這條路不易走。

「要成為魔王真不容易...」你在心中嘀咕著。

突然一羣飛鳥在前方四散飛走，好像受驚了一般。

你感受到一股邪惡的氣息！

是的，雖然你只是一個普通人，但是自小便擁有一種特殊能力，可以感應到邪惡的氣息。

那要怎樣做呢？

A 前去查看
B 還是不要多事

你走近一看，發現地下殘留了一把劍，那把劍給你十分不好的感覺。

但是因為那股邪惡的氣息已經不見，所以你也沒有太大的戒心。

你簡單掃視一下四周，發現並沒有其他人。

當你漸漸走近的時候，你開始不斷的咳嗽起來。

「不要拿！」正當你想拿起來，一把聲音從背後響起。

你感受到那個人正在衝過來，來不及思考了。

A 拿起劍
B 不拿起劍

說時遲那時快，你來不及回頭便拿起地上的劍，你沒有理會那個人。

當你拿起地上的劍時，一股透骨寒正透過手臂傳進你的身體。

你回過頭一看，是一個可愛的女子，正瞪大眼睛的看著你。

「殺了她！」你腦海裡浮現出一把聲音。

「我是......不要......！」

你看著眼前的女子，她好像在說些什麼，只看到她好像大聲的說著什麼，但你卻聽不清她在說什麼。

她好像想從你手上搶過劍來。

而你的眼睛泛起紅絲，眼球好沉重。

A 殺了眼前的女子
B 把劍給她

你沒有反抗，因為你拿著劍只感到不適，所以你順勢把劍遞出來。

那女子面上浮現出笑容，從你手上拿過劍後，手上沒有絲毫的停頓，一劍襲來你的胸膛。

你沒有想到生命會如此容易消逝，你眼球好沉重，快要張不開眼睛。

「好好認住我花曼大人，這把劍你不配擁有。」

花曼？！是那個七災之一的花曼？

可是現在知道也沒有用，你合上眼睛，結束了這可笑的一生。

///

「啊！」你從床上醒過來。

「是夢嗎？」

你摸了一下胸膛，沒有傷痕。

「原來只是夢。」

你從床上起來，洗了一把面。

「今天也要向成為魔王努力！」

該做些什麼呢？

A 出發鍛煉
B 打探一下成為魔王的方法
C 還是明天再努力